笑撚死我 啲迷信撚係咪戇撚鳩

成家都笑撚死我
一個又話自己上世係皇室 一個又話自己上世係女巫 自己個女鍾意講下英文又話佢上世係英國公主

啲friend先好笑 一個又話自己係女巫啲靚 又話自己係咩貴族個女有個仲話係咩貴族嘅妹仔 啲皇室地位都唔知係咪淘寶淘返番嚟好似通街上世都係皇室咁

全部都痴痴地線 個個都話自己今世唔係好信人 有冇諗過根本唔關上世嘅問題 全部捉撚曬去睇精神科就差唔多

成班癲撚咗咁 乜料

好耐未試過一邊睇一邊笑得咁犀利

你問佢你點知㗎？個男人就話我擺隻手喺佢後腦度就知啦

啱啱試左 原來我上世都係公主

連登都唔少星座、水晶、陰謀撚

我都試咗 我係東條英機

係咪佢部電話漏電

笑撚死英國公主個樣生到唐氏咁

真係迷信，唔見講前世曾經係豬，牛，羊之類
今世用四腳行路丫笨
又何必活係過去呢，連上星期三食咩早餐都唔記得啦，知道自己上世人身做乜

英國公主好多搵得番名，好想知佢係話邊個
講都講中古世紀難證實啲啦

個個玩前世今生都係皇帝，貴族，公主

人地開心咪算

個男仲話佢學命理八字
八字五行，人有相沖相合，一見如故都可以因為五行相合
又唔見佢咁解虛榮心作崇，要加d皇族前世增加信心

佢個女咁嘅性格只係父母唔曉教
關前世咩事
幫個女講說話有咩用
嗱嗱臨教番好佢好過喇

個肥佬前世一定係豬

識個朋友上世係日本兵，殺左好多人

係窮撚家庭出世慘啲定係依啲痴線家庭出世慘啲

窮撚痴線家庭出世仲慘

忍到笑先好野

佢個fd唔笑先勁

陳雲信徒？

好想幫個女仔性交轉運

我淨係覺得tracy好似男人